輕薄gaming laptop，求推薦

預算13k內
希望可以玩到(dying light, gta v, dark souls 3)
重量2kg左右，會出外使用

Asus zenbook pro
不過散熱會好差，始終係以輕薄為主

UX550VE

咪推垃圾降頻機喇

你個預算唔太夠，razer個部同msi gt63好似都買唔到

MSI GS43? 1.8kg

一係提高預算
一係降低要求

降低重量要求

2kg真係難左d